偽黃店聽得多，其實有冇偽藍店

如果有，咁應唔應該將偽藍店當係黃色經濟圈

德美 聯署 整合

點會有人扮垃圾?

反其道而行，向藍絲宣傳

有時有班伙計跟你揾食，你黃咗，冇哂大陸生意，啲伙計就可能冇工開

啲廠喺大陸，深黃都要扮藍

真藍都唔太敢認
應該冇扮藍

偽藍既店就應該無
偽藍既人就大撚把
例如d明星 政客, 我相信最撚賤既689都係一員
回歸前就譴責64, 回歸後就成隻狗咁
因為佢地要返大陸搵著數
其實講到尾佢地都係一班見風使舵既牆頭草

結論係無必要當佢地係人黎看待
無論係店/人

裝藍的人不會醒